Zolo Liberty+好唔好

如題

個耳膠好廢要換
同埋舊野好大睇你接唔接受到